集體去報案室報案得唔得

超合作運動
見到違泊 報案
見到阿伯聚賭 報案
見到一切擬似違法行為 報案

克警既不合作運動？

嘥氣
懷疑爆炸品就記得盡快報應
警犬唔嚟搞嘅，即係想炸死人

琴日元朗單野 都可以無拉一個人

仲信差佬?

而家玩拉閘，報條春咩

收皮啦黑警

屌你而家仲有警察？！

唔係信唔信嘅問題
係要佢哋做到冇得抖

落左閘啦，報條撚

唔好傻啦 E家根本無警察E樣野 根本蛇鼠一窩

點解仲會有人咁傻覺得報案有用 仲覺得投訴佢 佢會care

報警有咩用？ 仲等警察救？

仲等警察救？以暴易暴吧啦